比個智障連仔狙擊左成年，可以點做？

有冇人教我點做

冇

退連

走啦

你食咗飯未？

反追狙擊囉

乞兒

你依d 衰又唔夠衰，根本冇人care 你係咪畀人狙擊

收皮啦連登乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

thanks巴打